約大家聽日由遮打去維園

聽日818民陣吹大雞係維園集會，一定好多人，搭地鐵實塞死…而且九龍同新界d朋友仔又可能唔熟路…

不如我地約個時間，無論係香港、九龍、新界嘅都一齊約定個時間，係遮打花園一齊行過去維園參與集會吖!大家一齊行去集會，有傾有講唔使咁悶…

不如我地約左兩點半先，三點就起行，大家點睇?

嗱! 講明先，我地要盡量行行人路架!